工黨會滅黨嗎？

勇武唔夠本土
財力唔夠工聯會
温和唔及民主黨
專業唔及公民袋

不如摺左佢